因航：我係中國人呀HI !

嘩屌

屌！ 痴撚線公司

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

屌 垃圾黨航

高層已經染紅

国泰好波
屎眼都奶到乾淨哂

割得未

英資公司淪落到咁樣
我真係笑唔出

唔洗割
佢哋會自己柒到比人鬧

黨航

May you collapse with CCP too

跪都預左 但係洗唔洗跪得咁樣衰
等執啦

畀你搶先咗tim

我記得係youtube見過因航陳年廣告話Cathay Pacific, a British airline with British pilot 不過搵唔番

宜家竟然奶共奶到

以後都唔搭佢